婚禮飯局都中7個 黑警飯罪集團 竟然一個都冇中

我就唔信
其實黑警點都會中，只不過中左唔會報出來。

你愈話三萬 thx 佢愈唔會報出嚟

狗中左都無野la
睇下漁護d 狗，中左，都無事

所有關於黑警嘅新聞 只報喜不報優
就算中都唔會報

同大陸一撚樣
唔公佈

大家懂的

飯罪集團隔離房都係飯罪集團，都無事

根本唔會報出嚟

解放軍中左都唔會報出黎
佢地係醫管局以外體系就醫就冇數據會公佈